里昂球迷討論區(123)

由於樓主幫手Free Tibet搞到個po沉左所以幫佢開新

推

樓主好波！

OL勁正

free完tibet未？里昂球迷區需要你主持

識買了

支持樓豬

迪比球迷lm

輸鳩硬啦

你等比屈弟屌

樓主好撚肉酸 里昂都要燈
唔通你唔開po佢就真係會爆冷咩 多撚餘😂😂😂

樓主個仆街專出燈post欺壓啲小球會專幫大財團
所作所為之涼薄實同港共無異

你條撚樣燈到我地新特蘭冇得升班我都未出聲啦 屌你老妹！

一筆還一筆

個8號仔好鬼好波

等睇法甲內戰

當年P祖靠罰球屈死拜仁

又準備燈

其實係鏝廢

隔離post有人搵你

佢哋話隻抽畀假地址

你去咗？

戇鳩佢哋個水塘話唔好做鍵單上佢到隻抽 畀咗個地址出黎之後過多陣話係假嘅 又搞柒自己

嗰班波台大毒瘤

比真地址ching會出？

打算拎埋張馬會收據畀佢 嗰日買咗五百里昂屌鳩鏝

ching捧邊隊？咁憎鏝城

本身唔憎 但係利同鏝嘅球迷特別低質

點睇我地里昂迷？

唔出位 真球迷

佢捧左39年

啲鏝00後為主

屌唔好再撚佢啦
佢真係會以為呢到係里昂球迷討論區黎架
佢尋晚入鏝po比牙路花式撚狗已經潛到依家先上返水

咁都有得笑 好心咪柒到咁啦

仲話自己唔撚care
今天的我打倒昨天的我

笑到仆街 諗住入黎圍爐又比人撚一鑊
仲要話自己唔care曼城乜乜乜
入到黎又話好憎曼城

重要柒多幾多次

就嚟開學啦, 你買曬啲書未呀

你搞到獨sir又要搵過個post圍爐

原來係咁

#64
你拎到件衫喎 人地講明要學生證先拎到
2019 12月仲讀緊書
你有幾撚大呀？睇過

條垃圾試討論乜乜乜果個留言已經知佢仲係細蚊仔啦

樓主
新post呢

佢已經遺棄白俄手足

係街轉頭開

個日我屌咗一皮里昂出線

唔好行咁快 小心點

咁咪仲贏得多過我

啲鏝狗黎埋里昂區爆閘

發現我真係激死水塘小朋友同佢個走狗 周圍好嬲好嬲

死狗公

好撚好笑

果邊個po好多你柒野睇 慢慢欣賞
加tg?

今晚好似輸機會大
雖然我成日燈力驚人，但今次要大奇蹟日先有機

唔瞓？

瞓

等睇樓主燈到里昂出局之後呢個post沉底

樓主仲出邊隊

唔會呢，真里昂迷，keep住update嚟緊法甲表現

你已經撚到有隻笠水狗真心

里昂重新出發討論區

你扮完里昂迷未

我由盧恩杜拿年代開始迷里昂

我00後
唔識

我地昂迷00後為主

Whatever happens to "the cream of the crop" of this current Lyon 1st team squad (Aouar, Dembélé, Depay), OL will just evolve again:

下一批等上位
Maxence Caqueret (20), Melvin Bard (19), Florent da Silva (17), Sinaly Diomandé (19), Rayan Cherki (17) & Castello Lukeba (17) - to name a few.

里昂重新出發